msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Facebook Auto Post\n"
"POT-Creation-Date: 2019-02-09 22:18-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2019-02-14 10:15-0500\n"
"Language-Team: Raef Ghribi ghribi.raef@yahoo.com\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.1\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: zh\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: raefghribi-auto-post.php:67
msgid "Every 3 Minutes"
msgstr "每3分钟一次"

#: raefghribi-auto-post.php:114
msgid "Please add the APP ID from your Facebook app."
msgstr "请从您的Facebook应用添加APP ID。"

#: raefghribi-auto-post.php:122
msgid "Please add the APP SECRET from your Facebook app."
msgstr "请从您的Facebook应用添加APP SECRET。"

#: raefghribi-auto-post.php:128
msgid ""
"Enter this URI in Valid OAuth redirect field of your Facebook app and save "
"your changes."
msgstr "在Facebook应用的有效OAuth重定向字段中输入此URI并保存更改。"

#: raefghribi-auto-post.php:564
msgid "Enter your time zone."
msgstr "输入您的时区。"

#: raefghribi-auto-post.php:680
msgid "TITLE"
msgstr "标题"

#: raefghribi-auto-post.php:681
msgid "LINK"
msgstr "链接"

#: raefghribi-auto-post.php:708 raefghribi-auto-post.php:758
msgid "PAGE NAME"
msgstr "PAGE NAME"

#: raefghribi-auto-post.php:709
msgid "PAGE ID"
msgstr "页面ID"

#: raefghribi-auto-post.php:759
msgid "LATEST/RANDOM"
msgstr "最新/ RANDOM"

#: raefghribi-auto-post.php:761
msgid "TIME"
msgstr "时间"

#: raefghribi-auto-post.php:762
msgid "NUMBERS"
msgstr "NUMBERS"

#: raefghribi-auto-post.php:819
msgid "Get Facebook Pages"
msgstr "获取Facebook页面"

#: raefghribi-auto-post.php:848
msgid "Create share programs"
msgstr "创建共享计划"

#: raefghribi-auto-post.php:849
msgid ""
"Each program can have it's own options for sharing posts on your Facebook "
"page"
msgstr "每个程序都有自己的选项，可以在Facebook页面上分享帖子"

#: raefghribi-auto-post.php:854
msgid "Facebook Page :"
msgstr "Facebook页面："

#: raefghribi-auto-post.php:854
msgid "Choose the FB page you want to use for this program"
msgstr "选择要用于此程序的FB页面"

#: raefghribi-auto-post.php:857
msgid "Latest/Random :"
msgstr "最新/随机："

#: raefghribi-auto-post.php:857
msgid "Share your posts randomisly or only the latest posts for this program"
msgstr "随机分享您的帖子或仅分享此计划的最新帖子"

#: raefghribi-auto-post.php:862
msgid "Time schedule : "
msgstr "时间表 ："

#: raefghribi-auto-post.php:862
msgid "Choose the time you want to use to share random posts"
msgstr "选择您要用于分享随机帖子的时间"

#: raefghribi-auto-post.php:865
msgid "Category : "
msgstr "分类："

#: raefghribi-auto-post.php:865
msgid "Choose the category posts for this program"
msgstr "选择此计划的类别帖子"

#: raefghribi-auto-post.php:867
msgid "All"
msgstr "所有"

#: raefghribi-auto-post.php:882
msgid "Number of posts : "
msgstr "帖子数量："

#: raefghribi-auto-post.php:882
msgid "Choose number of posts to share for this program"
msgstr "选择要为此计划分享的帖子数"

#: raefghribi-auto-post.php:889
msgid "Auto post programs list"
msgstr "自动发布节目列表"

#: raefghribi-auto-post.php:890
msgid ""
"This is the list of your auto-sharing programs posts in your Facebook pages :"
msgstr "这是您的Facebook页面中的自动共享程序列表列表："

#: raefghribi-auto-post.php:896
msgid "Facebook pages"
msgstr "Facebook页面"

#: raefghribi-auto-post.php:898
msgid "Liste pages from your Facebook account : "
msgstr "从您的Facebook帐户收听的页面："

#: raefghribi-auto-post.php:900
msgid ""
"The ID of the application has changed, you must regenerate the list of "
"Facebook pages"
msgstr "应用程序的ID已更改，您必须重新生成Facebook页面列表"

#: raefghribi-auto-post.php:910
msgid "Facebook App Settings"
msgstr "Facebook应用程序设置"

#: raefghribi-auto-post.php:911
msgid "Enter your Facebook application settings :"
msgstr "输入您的Facebook应用程序设置："

#: raefghribi-auto-post.php:924
msgid "Do you realy want to clear the logs?"
msgstr "你真的想清除日志吗？"

#: raefghribi-auto-post.php:924
msgid "Clear logs"
msgstr "清除日志"

#: raefghribi-auto-post.php:930
msgid "Time Zone setting"
msgstr "时区设置"

#: raefghribi-auto-post.php:931
msgid "Enter your time zone here :"
msgstr "在此处输入您的时区："
